民建聯強烈讉責違法暴力示威活動 支持警方依法執法

民建聯強烈讉責違法暴力示威活動 支持警方依法執法

民建聯發出新聞稿，強烈讉責連串違法暴力示威活動，
包括自凌晨起在金鐘及灣仔一帶佔據主要交通幹道、
將國旗換上印有洋紫荊圖案的黑旗，並將特區區旗「下半旗」、
向警方拋擲相信是帶有腐蝕性的液體，造成多名警員受傷，
以及持續衝擊立法會大樓等。民建聯表示，
有關行為嚴重破壞社會秩序及損害法治，更觸犯嚴重罪行，
完全背離基本法賦予市民和平請願表達意見權利的範疇，
亦超越愛好及堅持和平的香港人所能接受的底線。民建聯重申，
支持警方依法執法，追究一切暴力傷人違法行為，
迅速偵辦徹查及嚴懲違法的極端暴力份子，以儆效尤。

割

.

幫手宣傳黑旗咁助攻？本身得黃絲知

尋日班支那狗搵唔夠，今日又開工

其實預咗佢哋會講呢啲廢話
大家唔使理會

篇稿打左好耐啦終於出到黎

依家班建制喺邊